世一陣

前: 美斯 阿古路 c朗
中: 簡迪 摩迪 迪布尼
後: vvd 是撚但*3
龍: 是撚但

koulibaly咁快俾人遺忘

仲摩迪？ 佢中場搶唔贏阿積士班後生仔

龍都是撚但你真係唔驚比狗咬

kepa

kepa係領隊

karius

前: c朗 c朗 c朗
中: c朗 c朗 c朗
後: 史波 史波 史波 史波
龍 : 美c

點解係阿古路唔係基沙文， 松山齊士

同山齊士

Hazard Ronaldo Messi
DSilva Pjanic Kante Thiago
Kouli Godin VVD
Oblak

條黑腸今晚2和b都守唔住啦

普巴呢？

冇左仔就知樓豬門外漢

莫拉達先係神鋒

後：vvd big gay 拉莫斯

對阿仙奴廢撚到

不了